想要學業同cup數都係A or E既女

正皮A
負皮E

學業E唔代表咩
身材就

揸到a變e

平胸先正啊

C夠了